女生愛包包，老衲愛鮑鮑

好勤力啵今晚

女生愛包包，老衲-愛煲煲

唔係叫雞食狗肉打老婆咩

都叫咗你哋唔好煲衲架啦,好痛呀